唔知賜座男依家過成點呢

仲有冇人記得佢？新一代連登仔識唔識佢
有冇人知佢近況

仲有...
新年快樂練志偉
馬崇波歷克藍國傑
唔知佢地生活好唔好

想知修道船同阿源
阿源係咪仲做緊圖書館管理員